Facebook 乜野新聞page都入唔到

立場 蘋果都唔得
試埋藍絲HKG報都冇

全部page都去唔到

立場 cable nowtv 都冇

一樣

電腦版無事 應該係所有page都上唔到

試曬所有得杜民澤fb page入到

區議員都冇 黃既藍既都入唔到

緊急法斷網？

*文

我以為得我自己係咁

屌 我都係咁

我都係

開始testing 斷網！ 全民去twitter !

電腦上到
手機死哂

全部都上唔到

用android機上唔上到？

手機同電腦都上到

Twitter 都有人話開唔到

想睇下直播姐

電腦大爆炸

新聞封鎖？

d五毛即刻冇野做

所有page都入唔到

上到

似ios問題？

apple機用唔到，我屋企用samsung完全無事。

禁影片 Load唔到 有冇人都係咁

用埋nordvpn都唔得

係咪facebook自己出左問題

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

Facebook 出問題....

似iOS samsung機上到

iPhone Apple

我屋企部電腦用CHROME都LOAD唔到,EDGE先LOAD到...怪...

android 又贏

Kinger都入唔到啦

一搞同獨立有關既集會就斷網

收到

andriod冇事

FB App電腦大爆炸

FB app上唔到
Safari browser 上到

淨黃絲page or 乜page 都上唔到先？

球會既page都上唔到